波台戇鳩耶撚 連加特利艾里 被bam恥笑區

今年英超好大機會由未拎過冠軍既球隊奪得

傻仔，你在看吧
我就算唔記得梁天琦都一定記得你條撚樣

戇鳩耶撚 你有30分鐘入黎

這是不能避的

牙路勁開心

樓主敵Christ

咩事被ban

連加特利艾里 2019-12-06 15:23:18
這是敵christ
利物浦陷害香港 2019-12-06 15:24:19
on9耶撚
連加特利艾里 2019-12-06 15:25:20
希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。
連加特利艾里 2019-12-06 15:25:43
這並不是玩笑，而是違反神的宗意。
連加特利艾里 2019-12-06 15:26:31
「不能把謊言傳播，就如我們不能把真理收藏一樣。」多林多前書11：12
連加特利艾里 2019-12-06 15:26:55
樓主請道歉，向神祈。
重逢 2019-12-06 15:27:24
痴撚線
機場Twitter要人 2019-12-06 15:27:34
daddy
連加特利艾里 2019-12-06 15:27:47
樓主請道歉，你有三十分鐘。
連加特利艾里 2019-12-06 15:28:19
樓主請道歉，你有二十九分鐘。
連加特利艾里 2019-12-06 15:28:57
上帝不會允許這種謊言。
連加特利艾里 2019-12-06 15:29:47
不可妄稱義人
連加特利艾里 2019-12-06 15:30:19
絕對不可以喔，會受罰的
連加特利艾里 2019-12-06 15:30:55
說謊言的嘴，為耶和華所憎惡。行事誠實的，為他所喜悅。 說謊話的不得到上帝面前。
連加特利艾里 2019-12-06 15:31:19
耶穌清楚的告訴我們：撒但是說謊之人的父
連加特利艾里 2019-12-06 15:31:42
說謊是敵基督的罪惡（約壹2:22）
連加特利艾里 2019-12-06 15:32:07
樓主，你在看吧？
連加特利艾里 2019-12-06 15:36:50
樓主請道歉，你有二十分鐘。
連加特利艾里 2019-12-06 15:37:28
樓主，這是不能避的。
連加特利艾里 2019-12-06 15:39:17
樓主
連加特利艾里 2019-12-06 15:39:28
不可
連加特利艾里 2019-12-06 15:39:38
胡亂
連加特利艾里 2019-12-06 15:39:50
說謊
連加特利艾里 2019-12-06 15:44:24
你有四分鐘。
連加特利艾里 2019-12-06 15:46:13
最後一次警告，下次唔好再講大話
利物浦陷害香港 2019-12-06 16:48:29
我潛陣水先，比耶撚搞到一身蟻

佢講大話比人bam左

ok
批准

To親愛的連加特利艾里（慘過返印尼）：

唔好以為上網可以亂講野，連仔睇到會學壞

Best regret，
牙些路

你ON９？

些哥仲小氣過ben

你小心d。

你唔quote真係睇唔返

我識佢 成日爆李城閘

連登鴨免居然係大隻健（熱）

點解會有backup